市場已經反映林鄭一個人既決定影響成個經濟

香港人有集體抗爭行動先令到市場產生憂慮, 但前因都係林鄭產生
但林鄭一個決定, 依家只係非官方說法, 已經升左900點
根本累街坊既係林鄭一個